是晚靚side grilled舒奇呢

今晚食牛試下新野代替沙律
用鹽，黑椒，basil，橄欖油
好正好清爽
好過成日食沙律
買左feta唔記得落

Taste good

算

正

正喎

Rich

幾靚

用咩grill

事後睇返，要用廚房紙印一印乾
咁先會更好上色

好好食，淋淋地，爽爽地
唔駛次次食沙律咁dry

我今朝食咗8隻韭菜餃

咩黎

可惡

多幾款嘛，三色椒，洋蔥，蘑菇

想去牙志屋企共進餐

好難得有得食

返娘家

是